從來不知想擁有多少的理想...

還離不開種種困憂